其實陳展鵬結婚關我撚事咩xx(

蘋果動佔左半個app都係佢結婚
都唔知比左幾撚多錢落廣告
挑你老尾巨星咩單眼皮閪

+1
關我撚事咩 一次都冇係電視見到佢

施政報告咁樣都無咩事發生

細你個老母大呀 夠秤未呀𡃁仔？

咪係，諗住睇下新聞都唔撚得

陳展鵬今年41，未夠廿歲已經喺tvb出道，我就真係由細睇到大。

跑龍套 閒角
當我唔識欣賞，細個嗰陣睇漏左啲茄喱啡

吾系喎 展鵬哥哥又靚仔又做視帝
結婚一定巧多新聞喎

都唔知做咩連連登都咁多po
對兩條友d野0興趣